車軨打磨一問

請問一下有無平地方打磨車軨我前面兩條邊花晒？
萬分感謝！

鈴師傅？

知唔知幾錢到？

哩間平靚正，上次成隻花曬磨都係$300

Thanks so much